畀次機會林鄭啦好唔好?

畀你老母
話自己仲有熱誠，希望社會畀多次機會
有熱誠，但係次次見記者都遲到，今次仲遲十五分鐘
今次被拘捕嘅年輕人邊個畀機會佢哋?

每次講稿都係度撚字
食屎啦 林鄭

我冇嘢講
我唔開鎖
我要去廁所
我要食飯
我要見律師
我要報案 我係目擊證人

唯有「撤回」呢兩字有法律效力，淋病而家點吹停止，dead,法律狀態依舊「無限期暫緩」

畀佢老母

番歸壽終正寢啦陷家剷

星期日班黑警咁狼你唔係仲信下話

比佢老母閪

我只知道離開左嗰幾位義士唔係要lee幾樣

比你老母
邊撚個比機會 邊個就係鬼

錯按負評，比次機會我

死咗既年青人有冇得俾？

俾機會條仆街
咁邊個俾機會香港人